[警察濫捕 求拍攝片段]

(借朋友AC 出post)
日期：4/8/2019
時間：大概21:30
地點：嘉安街 (西營盤同石塘咀交界）
控罪：非法集結

背景：當日朋友經過嘉安街附近 聽到好嘈就行左過去睇下發生咩事 突然無喇喇比人拉左 被控非法集結 扣留25小時後已保釋候查

請問有冇人影到現場情況 希望可以證明到警察再一次濫捕 拘捕無辜既市民！！！
還我朋友清白🙏🏻🙏🏻🙏🏻